一句說話就證明C朗永遠唔配做球王

馬體會5分鐘入2球擊敗祖記

「老婦人」今晨於比賽尾段連失2球，最後以0：2慘敗，次回合要扭轉敗局絕非易事。對於球隊今次失利，C朗拿度賽後未有多言，僅以自己過去成就回應道：「我有5次歐聯冠軍，你們（指馬體會）什麼都沒有。」而事實上比賽中C朗亦曾舉起5隻手指，似是向主隊球迷強調這點。

依個摩佬動作

比人撩皮成咁 仲忍撚到咩

祖記咪又係無
串埋自己現役主隊做乜鳩
保方：就係打咁多年都拎唔到歐聯至走人

咁就唔配配

比對面球迷屌到上心口 舉下手指都唔得

又咁講，不嬲牙朗都唔係sell風度

比人噓左成場，舉幾隻手指又有問題

祖記拎過啦

現役果班無
祖都無邊個踢得仲耐過保方啦

寸埋自己隊波無5冠

講句說話就唔配

省球迷就配

所以李健和省球證就做到啦

牙朗返返主場大炒下體會

美斯當年頭鎚比cech撲出後既回應

等餵王

離開皇馬現晒形

大家誤會啦，阿朗意思係 : 我被巴塞炒過5球

根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

潛曬水

？？

C朗：兩回合計會有5個入球

？

珍